我們一路奮戰，不是為了改變這個世界，而是為了不讓這個世界改變我們

今日成個下晝都無心情做野，一邊開住金鐘直播一邊覆緊whatsapp 睇連登
放工既時候第一件事就係衝去超市買酒返屋企飲，唔知係咪大家都係想飲酒定係俾大家買曬去做物資整野，去到D威士忌同Gin我買埋最後一支就無曬

搭緊地鐵返屋企既時候有個大學frd打黎話今日衝左，講講下講左去點移民

收左線之後覺得好sad

點解會咁

1989年6月4號，淋病32歲、狼英34歲、盧偉聰26歲、狗班中高層應該都係十幾二十歲，而家睇返呢班人當時既言論，我相信係真心既
套返落我自己度，作為一個有惻隱之心既人，見到班魔鬼肆意殺人既場面，點會唔心up；你見到一個政權完全唔考慮自己既人民，以所謂穩定大局做藉口，屠殺社會未來既支柱，你會唔驚?

但係估唔到既係30年後，就係呢一班當時群情洶湧既社會支柱下令開槍，以暴動黎包裝自己鎮壓一個和平示威既唔合理，單單係你開槍、催淚彈、噴霧、警棍打既全部都係一班十幾二十歲，手無寸鐵既學生，點講都講唔過去
個背景仲要係6月9號一百幾萬人和平示威之後即刻宣佈不撤回，今日第一個開槍射向無辜既人個頭

最令我感觸既係我公司班30、40到既中年人士。呢班人應該全部認曬命，知道我中午出去送物資之後係咁同我講我同意你既觀點，但係作為一個小市民，出去有咩用
我不停解釋，發現班人真係完全唔知發生緊咩事，連一百萬人上街咁大件事都好似係平行世界咁

由譴責到wfc到下令殺人，原來只係人生既二三十年
件事真係令我醒起我以前睇過既韓國電影: 無聲吶喊
原來人性可以咁醜惡、原來好多事你唔發聲就會變得咁差、原來就算發左聲都會有班人阻礙正義伸張
但係原來同今日我面對既情景咁似 現實社會真係咁醜惡

我唔否認今日係真係失敗左 我都唔否認我地現在或者將來所做既事可能無咩效果
但係正如標題所講：我們一路奮戰，不是為了改變這個世界，而是為了不讓這個世界改變我們
另外一句同大家共勉：正義可能會遲到，但永遠不會缺席
無聲吶喊既兇手經過12年終於受到應有既懲罰，亦都有對應既法例出台

歷史會給大家一個公正評價，甚至係而家我相信所有人心入面都會有公正既評價，只不過呢班人而家唔講正義講利益
但係我必須要講我地係正義既，唔使幾耐，呢班人就會受到應有既懲罰，我地亦都會有對應既法律保障我地 (香港人權法on going，所以請大家將今日班警犬既證據keep低我地慢慢清算 今日班活躍警犬全部起底等大家慢慢玩)

請大家繼續做自己認為對的事，繼續為正義奮鬥

利申
14年有罷課有衝過
今年除左69遊行之後有留守到10點 其他只有去送物資 今日都只係返工前同中午去左送物資
今日返去我真係反省緊自己 睇見班細既衝 我就走去返工 真係覺得自己好賤
希望大家真係要反省下自己，係咪已經被改變左，轉變做wfc甚至唔再企係正義既一邊

另外我個frd 都講左句
將來不要令現在既自己蒙羞
希望大家不忘初心

好現實 就算唔係移民都係難民

唉盡做
唔得又唔想陪葬都無辦法唯有走

起班狗底好
你地手腳快到 我識既都起左